勇武者對藍𢇃父母有野講

【我的藍絲父母】鎖家門鬧抵死質疑有錢收 抗爭少女訴說兩代矛盾